大埔炒車單嘢唔知以為你地都係現場

其實大家都係根據新聞講咩就信咩，我見好多仲係forward 蘋果新聞，話司機遲到俾人罵跟住發脾氣所以炒車，但可信性幾高真係唔敢講。

有一班人即刻衝出嚟屌班廢老學人投訴依家落地獄喇抵死喇，到底依家仲有幾多人識得將心比己？有冇諗過，如果出事嘅係你嘅親人，聽到人地咁講，你自己有咩感受？稍為清醒少少嘅，起碼都識得講，你又知投訴嗰班就係死咗嗰班人？

依家連到底係咪真係班車遲/ 有人投訴/ 司機發脾氣，連新聞都只係用「疑」就知可信性幾高喇。

食花生還食花生，唔該積返啲陰德，唔知咩事就唔好亂講嘢喇。

我唔係想企係啲所謂道德高地去評論呢件事，但眼見好多人唔知頭唔知路亂咁評論真係好無奈。

真心講，如果你搭開班車遲咗十分鐘，其實你都可能會屌個司機，就算唔屌，咪影底車牌同名牌，返去做鍵盤戰士囉。揸開巴士嘅都知，班次遲，屌司機都冇用，分分鐘係上更司機射咗波等等原因。

真正存在嘅係班次問題，呢個係大家不嬲都知。

當然，見到已經好多地方已經屌緊個司機本身已經有問題，傳聞個司機係經常出事，如果係真嘅，有問題更加係巴士公司，點解可以容許到駕駛有問題嘅司機繼續揸巴士。

不過真心講，以後搭巴士都係坐司機嗰邊真係安全啲。

連登唔炒車唔叫連登啦

低質論壇

都係高登好

之前阿婆偷野啊,橋底強姦啊
現場都幾百個連登仔睇住架啦
重清楚過當事人啊